#Core Module#
=============

TODO: cập nhật sau

Tiền tệ: có các ngoại tệ và tỉ lệ quy đổi (trong mục 1 trên tài liệu basic)
  
  Cách 1: dùng 1 đơn vị tiền làm gốc và các tiền tệ khác có quy đổi về tiền gốc
  Cách 2: các tiền tệ có tỉ lệ quy đổi chéo lẫn nhau
  Các tỉ lệ quy đổi hay tỉ giá giữa các đồng tiền phải có ngày validity và tính toán phải theo ngày tương ứng của tỉ giá

Thuế (trong mục 1 trên tài liệu basic)

